[上班台] 搵工同識男仔一樣

當初專注係自己份工度
有人搵話對你有興趣有offer
試都冇試就無理到佢

宜家被人炒咗
睇番以前啲msg
好想個agent搵返我
有機會都想試吓
宜家後悔都太遲

所以以後都要騎牛搵馬

交友app同jobsdb 其實差唔多

時間值

感建分
工建辭

最好乜9都唔好做
日日上連登

做我女友

你offer 咩package 俾我先

白汁腸仔任食

我請你做我工人

得你先有?

你又咩來頭呀

得我果d最好味

你試過其他?

你睇過哂我開同回嘅po?

你識講,
咁啱囉

人生目標

咁你分手未?

咒我分手

你話人生目標

我上openrice睇